IZ*ONE曺柔理vs花瓣彩紙對決

p1 MCD 敗北 0：1
p2 首爾con 敗北 0：2
p3 紐約K CON 敗北 0：3
三戰0勝3敗
+p4 日本K CON 彩紙飄進嘴裡的柔理 連續四敗..

想塞條jer仔落佢嘴仔..

清你值得更好

你是最好的你知道嗎

牙柔天然qq

又幾可愛

不嬲都可愛

好想佢做我女友..

一時時 金髮麻麻地

一路幻想自己係安俊英一路抽插柔B都咪話唔過癮

想射哂入去